ゆいゆい真係好堅強好好女仔‼️

下年加油‼️
講埋好鍾意AKB 更加更加鍾意チーム8‼️
希望8牙們不要再反ゆいゆい了‼️

俾你燈死咗‼️

無投票比耳全部都係食屎狗

冇心情開玩笑了‼️